各位哥哥姐姐，多謝你地！

頭先full gear搭緊地鐵由將軍澳去緊港島個陣，有個哥哥俾咗呢疊coupon我同我個fd叫我地幫手派

多謝你地 香港人真係好warm 睇完段字我同我個fd都眼濕濕好想喊
各位香港人要繼續加油！終於有戰勝嘅一日㗎 撐住呀！

You are welcome

Be water 呀大家 唔好要班大人擔心我地